想問imageplayground個Rolleiflex 有冇問題

上面個鏡係脫膠定磿砂鏡反射？等高手答。

冇問題，只係睇到上面個磨沙viewfinder
應該只係上面有燈

影親乜都光圈全開。。
新手味濃。。

佢地啲廣告係咁。

竟然去呢間買？
邊個朋友咁好心水你阿？

瀨野咪九叫

呢部$7800

樓豬係咪太多錢冇地方駛?

專呃傻西

屌 我曲到咁你都睇唔出？